集中行動 重整連登風氣!

留意左好耐， 每逢一到晚上時間
就會不停有一啲批鬥，分化，風向post沖曬上去熱門
本來嗰啲行動post就全部沉曬底
第二日就自然冇人睇
你哋出其他post，回覆嘅人麻煩就不推文
唔好洗走熱門的行動post好唔好， 你哋咪自己不推文討論囉!

咁得閒上連登講乜嘢影人大頭， 又要批鬥
貼連儂牆文宣嗰陣就唔見你哋一齊幫手?
和你影不如和你貼喇! 搞好個社會風氣先好冇
而家班撕紙狗撕得咁勁， 專心返和你貼先啦

講起和你貼，已經有人出post講明點樣可以加大效率!
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

認同就like下， 唔鍾意嘅就dislike
話我知有乜嘢做錯

我預左咗又畀人屌㗎喇， 但係麻煩真係專注返場運動， 我哋七個月以嚟手足嘅付出唔係 condom!

上個post推極都推唔到呀

呢次唔會又推唔喐呀

推

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

空氣推

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

幫你推

push

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 兩不偏廢
光復香港 時代革命

真係戇撚鳩 咁多嘢唔撚理
喺度講影大頭
btw 連仔係咪死撚咗 咁耐都唔bam撚晒班五毛

轉
警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

轉

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

轉

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

屌，上熱門比更多人睇呀

認同就like下， 唔鍾意嘅就dislike
係唔係撳一個掣都咁難先?
推唔喐呀

不如叫連仔搞預設不推文
要推PO先TICK 推文回覆啦屌

推呀

汽車推推

佢哋聽到就好囉

幫你手

Pish

其實有冇人知個熱門機制到底要點樣先至可以上㗎

手足爬山

一堆垃圾post求其都可以上到去
但係一啲真係做嘢嘅集中行動post
推極都推唔撚喐嘅

推...

對連登好失望下

班假膠出哂黎 咁岩在台灣大選之後 睇黎上面課哂金

推推推

連登要更好

最弊我哋呢啲幫佢哋班友
推曬上熱門呢
點解反而正經嘅冇人理

推啦屌

一個人嘅能力有限㗎

無錯，行動 post 要推

真係自己友推咩 你睇下佢地唔洗做咁 係咁自推

有啲屌佢哋嘅又唔用不推文
同幫佢推有咩分別

一d問題傾唔到個共識係好難有下一步

罵戰post高登收皮前最興

推行動po

我屌你老母連登
人哋咁撚樣都上到熱門
點解我呢個post就唔配上?
有冇人解釋一下連登個熱門機制度係點樣㗎

光復香港 時代革命

屌你老母onL9
呢個post上唔到，我就開下一個
睇下連登要去到第幾個post先畀我上到

最後我推都多5下就算啦
一個人能力始終有限
冇就真係冇

推1

推2

推3

支持重整連儂牆

推4

推5

———————
1.19 唔係維園見
大家遮打見
陳巧文前輩見字歡迎加入

多謝各位

我再考慮下另開新post

所以連登資源應擺係文宣/backup/行動post

手足set rb都係逼人返唔到工達至罷工

仲要為你地食實彈 比車撞

各有各做 不分化不割蓆

唔洗再回個D爭拗po 要覆就不推文

成件事小事到不得了

群魔亂舞
但係連仔唔做野
一開始五毛都驚被連仔BAM 唔敢大大聲講野
而家見連仔唔BAM 再加上班狗收左6000部電話用
所以推哂D分化垃圾POST上熱門

自己睇少D算

但係人哋少like數過我
又少comment過我都上到熱門
點解我就連熱門都唔見有...

要啦，d膠post多到。。。對方開始知道連登影響，分幾班人黎分化連登，仲有加密已經無用，連仔要諗諗其他辦法先得

香港獨立 唯一出路

集中行動 重整連登風氣! (2)

麻煩推一下新post

集中行動 重整連登風氣! (2)

力已盡， 連登畀成班人侵入緊
但係你哋都唔出返一分力去抗衡返
我都已經...唉
咁就算啦， 我一個人真係推唔喐
各位手足自行努力

pish

push2

push3